跑馬仔補槓計唔計暗槓？

假設我手頭上已經有三隻九萬
人地打隻九萬出黎我碰左先 下一round我先補槓計唔計落暗槓錢 ？

利申：麻雀初哥 唔想比人老點

你碰左就無得返轉頭槓

碰完人地都唔知你有冇第4隻啦

點解唔直接槓左收錢

即係唔可以好似廣東牌咁補槓？

岩岩同frd打 原本人地打隻比佢碰左 之後就等一round話補槓 收三家錢

即摸要即槓 擺左返入去都已經冇得槓(好似係咋)

我同其他人玩都係咁 上google大神又搵唔到咁樣得唔得

你咁樣都收得暗槓錢 玩晒啦
出面打你咁樣槓要賠返比人添呀

你知唔知暗槓咩意思

你而家個情況係收3家錢 但會比人搶槓同埋唔係收暗槓錢

即摸即槓就得
摸完牌中間先補就唔得

好似係

一開頭有3隻唔槓，我自己打就冇得收人錢，但叫有得摸多隻牌

不過麻將館好似唔計收錢 未入過唔知 我同fd係咁樣玩

佢呃你，錢可以呃，但呢個人唔老實

唔係我啊巴打 我負責比錢咋

下次屌返佢 唔好比人呃啦

打計番可以補槓，跑馬仔就唔得，一係槓一係碰，唔可以下round 响自己手頭上既牌拎出黎槓，碰完除非摸牌嗰隻係碰左嗰隻，否則唔可以槓

多謝咁多位巴打 我諗可能佢都未必熟規矩啫 打麻雀小小娛樂
連登有愛 感謝